ps4 pro性價比高定pc性價比高？

sony話ps4 pro支援4k game。
可以4k玩3A大作，既係相等於高階pc？
而加ps4 pro既官方價係3,180，同pc比，性價比算唔算高？

買部ps4改pc

性價比一定係ps4 pro好
同價錢你買電腦cpu加display都千幾二千

ps4 pro有現貨未？

屌
以為可以裝埋pc野用

兩樣野唔同點比？

買私家車定電單車好？

樓主做乜開兩個pc對ps4 post想玩邊樣咪買邊種機囉，無錢買你開多十個post都玩唔到架啦

樓主成日開post引戰
主機pc
日系美系 game

樓主覺得PC只有打機功能

兩樣野一樣洗乜比
講笑

但認真想知點解私家車同電單車你會覺得冇得比

淨係打機黎講ps4 pro

咁一般上網文書電腦係人都有掛
問得梗係砌部機專門打機啦

唔想出咁多錢咪忍受pro的假4K 30fps
有錢出兩皮野pc的咪真4k 60fps
你唔係真係以為3000蚊一部主機比到真4k 高fps掛
記住你仲要有支援HDR的4k電視

用緊1440p （2560x1440）芒你又點睇？照買ps4 pro定用返pc打機就算？

spec: i7 4790 + 32gb ram + ssd + gtx 1070

駛唔駛i7 我睇落係玩>120fps先用得着
ps4 pro唔支援1440p

我用緊21:9 34" 1440p 100hz mon 打pc game
另外再有ps4
我唔會另外買pro
有pc版就玩pc
獨占咪買ps4

二樣都要有

我想買架車，日日都車曬一家七口